想問聾既人有無機會犯國歌法？

警察話你有就有

盲嘅都可以偷睇國家機密啦

盲嘅都可以偷睇國家機密
你話呢

要睇下支唔支持中國

有聲

個POST完撚咗

你地做人要有良知先得架, 係人都知我盲架! 你地居然屈一個盲人, 話佢偷睇國防機密